10.1 遍地開花 成功嗎？成功！但是講賀佢老母講左幾耐？耐左幾個月啊！

遍地開花已經討論過演變成7大戰區,
點解成班連登軍師會去返18區
幾時開始宣傳遍地開花？琴日
老實講聽日真是唔知你地班人想點
十八區各個商場集結？
我屌你老母當初就是講緊分太多區會唔夠人
你地班連登仔人地宣傳去港島ThankyouWorld, 個搞手擺烏龍, 宣傳曬先出曬事 好啦 班軍師就嫌棄個摺紙左膠唔去

1011臨急臨忙話要搞十八區開花, 用埋個張商場做集合地1011晚伏左幾個手足無人出去, 到1013話搞開花

利申支持 但是成班垃圾軍師傳埋個張18區商場集合點 101遍地開花都是要幾個區集合埋一齊, 再遊擊快閃, 班狗出嚟 就打 或者 彈出彈入 話叫人去遊行就送頭

唔是為屌而屌！
提議：10.1模式 7大戰區
初頭以各區遊行聚人和理非出力, 當然唔排除聽日沒人去開花就屌曬鬼

其實今個星期六日亂到7彩

希望民陣盡快宣佈10.20遊行重整旗鼓啦

我話比聽點解文宣圖亂到7彩？唔是因為一日得一個活動 而是你地堅持遍地開花 活動都遍地開花 我屌你老母你知唔知好多活動和理非唔介意山長水遠搵路去而你地自己區嘅人真是全部出曬去支持？

醒下啦 遍地開花要成功, 基礎人數要非常巨大 一日吹雞遊行 今日見到頂多數千人逾萬人

利申 聽日去摺紙 摺摺下要行下街做運動

on9

裝修18區開花 戰役5區革命

支持

得 留名Cap圖

聽日 我都希望香港人夠團結 一日前連登話遍地開花就真是開花到

根本就應該5~7區開花

應該正名，
兩樣都應該做，
日頭五區革命，
入夜十八區開花

勇武去摺紙，
和理去開花！

完美解決

利申宣傳左兩日叫遍地開花, 就睇下開唔開到花。你除左話on9有咩argument

我就一定支持, 但是我反對十八區 支持6~7區

[突發]行動呀！13號尖咀摺連豬！

全部同我入黎幫手推明日18區開花post!!無個上到熱門呀

夜晚就返歸啦 10.1去左開花大家夜晚就返曬屋企 街上面人都唔多個
支持5區革命

五區革命係真係打仗
十八區開花純粹遊擊裝修

十八區開花真係日頭搞唔起，夜晚先搞得起

五區革命就參考10.1果種同時開戰打仗

兩種唔同玩法要分唔同日子搞

不推文